全民黨鐵商場Window Shopping齋睇唔買行動

星期六日行街街❤️
黃店就可以消費😍😍

幫推！連登！文宣！
全民黨鐵商場Window Shopping齋睇唔買行動
黨鐵商場係重要收入來源，佢地無得攪。一個月平均4星期，8個星期六日，星期六日係收入主要來源，星期六日無生意做係致命傷。

點解要黨鐵商場場？
1. 佢無得落防暴守，商場一有防暴=唔駛做生意
2. 無得用狗清場=無人再敢去消費
3. 無得出 TG=商户損失慘重
4. 無得申請禁制令=除非佢唔做生意
5. 商場有冷氣，唔駛曬！=方便街坊、和理飛、一家大細，一起的撐
6. 減少手足送頭
7. 有鬼都唔怕，有人攪事即刻孤立佢，等佢自 High
8. 狗無得用任何借口拉人
9. 商場唔駛申請不反對通知書
10. 齋睇唔買唔係犯法嫁
11. 商場 Window Shopping 不是非法集結
12. 商場無得派人趕客

行動重點！
1. 全民街坊裝，絲帶/貼紙為記
2. 嚴禁勇武！
3. 唔叫口號！
4. 唔沖擊！
5. 齋睇唔買！
6. 塞爆商場！令商場做唔到生意，直接影響收入！
7. 塞爆紅底食肆門口，直接影響午市晚市！
8. 商場9行

行動效果
1. 直接影響生意額，無生意，佢頂唔得好耐
2. 黨鐵商場大部份係連鎖大集團，紅底非必須品，對市民影響最細
3. 如果我地未做，佢已經有重兵守，我地贏左，因為達到孫子兵法不戰而屈人之兵既效果！
4. 盡可能擴大可以抗爭既市民基礎，爭取埋一家大細出來！

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多

只要黨鐵租務無錢賺怎至蝕錢,股價暴跌,無錢派息,會令高層受巨大壓力,開股東會緊比小股東小老母

個個星期六日攪一個商場佢頭都痕啦，大家計住，青馬長征都做到，無野做唔到！機場都塞得爆！有咩商場大得過機場！

Copy from TG group
雖然好和理非 但成本低 少傷害

九月七 機場/黨鐵總部
九月八 美國領事館

請大家改改口號
黑警 填命
香港警察 殺人填命

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

推

唔跳都轉坐巴士 早少少出門口就得

請廣傳

原意係好 但最後只會演變成一家大細幫襯mtr mall 除非你集中玩幾間鋪頭 入去企滿人唔買野先` 由小做起

帶埋野食同水入去咪得

每日831PM 自由大叫

831PM 10PM都嗌一嗌

隻連豬

去借個廁所柯下屎

帶張野餐墊，好似7月新城市咁去玩親子捉棋

隊爆埋佢廁所

唔好整壞人地廁所

Exaxtly
出面又熱又落雨
坐商場又有冷氣

排隊去廁所唔會又被人告非法集合

塞爆 唔係隊爆

試下

在黨鐵商場嘆冷氣 零消費

有冇搞錯，應該由今日開始日日去行街，幾千人就足夠

今日收工就可以做

日日收工就做得 你唔係唔Share出去呀？

已經實行咗好耐

不如發動去唔同港鐵商場坐低
坐低完做乜都得
野餐 睇書

宣傳唔多夠

乜都得 同佢帶旺個場

入商場係因為上網r左護膚品sample零消費左好耐

做到日日收工都去行下商場

唔止要零消費，係要迫爆個場

唔好亂沖D垃圾入去, 一塞好撚煩

一齊帶旺個場

建議星期5 6 7 可以試下

屌 用少D廁紙咪唔會塞

頂 D Sales實做唔停手

洗手紙太粗好易塞

利伸：物管師

即晚公海吹雞囉
唔一定搞足三日吧
搞1日 , after effect都夠頂幾日

9.3 今日添馬公園仲有三罷集會啊

中學生今日都有人罷課，和理非香港人出去商場涼冷氣，係唔係好難，不求留一兩個鐘，抽30分鐘出嚟得唔得

諗起鳩嗚團

到時又要叫人黎整
又一筆

連登 —-> 公海

公海 ——>連登

洗爆佢

一陣見

商場有冷氣 好過鳩嗚團

德福二期廁所幾好，乾淨，私隱度高

個到痾屎舒服

我自己見每次活動有好多和理非2手fing fing就去架啦 最多帶個口罩咋

行商場唔洗口罩

Btw 佢地都無包到實個概念

係唔係今日

假設黨鐵商場又申請禁制令
到時又可以同大陸同胞宣傳商場禁制令 行街會比人拉

唔去最好
擾場都好
人流係商舖估價嘅指標之一嚟

快d約幾時行街街啦

冇幫襯過咁濟

教你用經濟學角度去長期抗爭

可以係每一日
有TG Group人話先做五六日

唔去
估價商高低關我地市民咩事？

TG有人提議 先做56日

和理非最啱

贊成但唔需要記認啦
我地只係一班冇錢但又想window shopping嘅街坊
另外覺得要每區集中搞一個商場先
唔好分哂人數
始終商場都好大
要多人做先有效
例如
東鐵線:沙田連城廣場Citylink
觀塘線:九龍灣德福廣場
荃灣線:綠楊坊
西鐵線我唔熟

租咗唔會咁快完約 除非賠租 續租緊嘅可能考慮轉場

但商場聲望或跟本死場 先係罰業主嘅方法

都可以

目的係想塞爆商場等鋪頭自己拉閘
一個客都做唔到

一大家細都岩

煮定野食落商場野餐

如果間鋪個個月白交租但無生意 佢地唔會出黎講野？

但今個星期六好似去機埸
咁一係宣傳星期日去完美領拉大隊去商場?

唔小心放汽球 掛咗標語 犯唔犯法

明白 去馬

一家大細好難去機場長征

講真 有咩行動都係機場行先

呢個我唔知 要問黑警

幫你推下

最愛行商場
幾時去一齊windows shopping?

Tui

行都唔行啊

請唔好話嚴禁勇武，
雖然係字眼上的問題，
但勇武為我地付出左好多，
無謂搞另類分化